 если бы этот парень был героем, как бы его называли?    что случается, когда на 100% доверяешь своей девушке:       Это произошло на канатной дороге Screaming Eagle на горе Граус Маунтин, Ванкувер, Канада. 
Во власть подъёмника попал 8-летний мальчик, который соскользнул во время езды, но папа не смог услышать его крики, и мальчик.. 
[club20744542|Читать продолжение в источнике] дело попахивает расизмом😅   Попробуй 👉🏻 https://vk.com/pozor когда девушка сказала что у нее задержка:  Школота нагибает космос💪  Хотите, чтобы ваши близкие были на седьмом небе от счастья?

Подарите им портрет от Ника Арт!

Сейчас цены снижены, успейте заказать: vk.me/arts.nika  7 причин, почему так важно исследовать космос хороший оператор знает толк в съемке:  С Днем Космонавтики, пацаны!  когда у девушки реально красивая...улыбка:    успокоил ахуевших девок:        Мы нашли самый смешной паблик 👉 vk.com/topds 👈 
 
👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇 
[club23243883|ЖМИ ЖМИ ЖМИ ЖМИ ЖМИ]  когда на спор отвесил другу леща:    когда девушка приехала к тебе в гости не вовремя:  был бы у меня такой кот, я бы может и матчи сборной не смотрел    пранк, который разочаровал всех:    очень интересный конкурс:      опытная девушка😏  когда поручили на работе тяжелое задание:       правила хорошего поведения для быдла:     когда дорожишь своим бро больше чем девушкой:      шикарный удар на технику😏    гениальная реклама отбойных молотков:    когда по телевизору сказали что-то плохое про Путина:    интересная мотивация   просто собака, которая умнее большинства людей:   